9月12日飛鵝山學生人鍊

香港人加油！
五大訴求，缺一不可！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

坐小巴見到